靚仔樣生暗瘡有洞仲慘過普通樣生暗瘡

靚仔樣有凹凸洞 試過遠距離比兩個女仔望住 然後話 喂靚仔呀 點知行到近既位置 就話 屌 原來爛面
個種反差仲慘過你由頭到尾當我樣衰

屌你 我樣衰加暗瘡
係咪想我死

買d化妝品其實就遮到

其實最慘係以為自己靚仔
好可悲

個撚個都話自己個樣中上架啦

唔係我以為 係我聽到
咁你一早鬧我柒頭皮仲好 最多認命姐

凹凸冇得遮

咁咪姐樣衰囉 講咁多 皮膚唔好仲話靚仔 我笑出聲

試下格日用磨砂洗面有少少幫助

聽到
情況好似成日遠距離見到索女 跟住同格離個fd講 喂 索呀個件
點知行近再望 先見到起晒粒粒 然後過左係佢背面同個fd講 嘩 爛面既

但係馬明都仲係靚仔喎,睇下你貪唔貪靚姐

皮膚真係好重要，好似我咁生得似梁朝偉金城武，但係塊面有d暗瘡印又多黑頭近睇唔多掂

係，落少少bb霜已經遮晒
利申：我就是成功的例子